4月1號嘅連登仔準備好未！？

睇怕班金鐘m記仔會搞到好似下面條片咁